\section{Ausblick}\label{ausblick}
Als weiteres Projektziel kann zum Beispiel die Optimierung des Algorithmus mit Hilfe einer Farbmaskierung genannt werden. Des Weiteren kann das Raster des Vanishing Point Algorithmus noch optimiert werden, da es nicht immer in der oberen Bildmitte platziert wird. Ein kritischer Punkt ist auch noch die Optimierung der Steuerung. Ein anderer Ansatz wäre es den Algorithmus mit verbesserter Hardware zu Testen an der ein anderer Student gerade arbeitet und seine Bachelor Arbeit darüber schreibt.